6號mini先有得炒

6.1吋 12/pro
要買嘅人都買哂
淨返未買嘅都係對大機有需求嘅人
Mini 5900 一部
Pro max 9400
11800可以買兩部
Pro max 要18800

而mini作為第一部新嘅細機全屏
有新嘅改變
好多女會買岩手size
細手男會買
用大機既人買多部細機用

而12pro max 只有真係需要大機嘅人先買
心急嘅人一早買哂pro/12

加上今年遲成個月
Pro max 仲要遲接近兩個月
如果佢俾人炒，遲買嘅人去到12月至1月先官方買到機
上年12月其他電訊公司已經做緊優惠
下年apple 發佈時間一定又正常返
到時得返幾個月時間又出13

大家準備好搶mini

利申: 啱啱賣咗12 pro
用緊11pro max